中移動係咪冇$0機價$0預邀上台出機？

請問各位？